有無人戴左口罩都樣衰

戴左口罩都樣衰

有
樓豬

我係

我
肥矮毒柒窮

樓主好型 帶唔帶口罩都J死人

係就好

出院未啊你

我

From 怪奇事物所 Incrediville FB

屌你老母，連登仔個個戴唔戴口罩都樣衰㗎啦

樓豬可能要考慮整容

少啲番大陸剪頭髮啦

你點知

因為我高過你

笠住紙袋都樣衰